黨鐡CCTV

唔好單單集中太子CCTV，還有深水埗及荔枝角的CCTV一定要保留。運送傷者的列車有無在深水埗中途停過，在荔枝角月台的情況又是如何？一切都是關鍵線索。

推

我警告你班仆街！

今日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

下晝遮打見！

同意

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

P推唔郁，麻煩大家幫一幫手